［JJ插沙求救］懷疑買到假iPhone

啱啱係dcfever買左部二手Space Grey iPhone 8
佢聲稱係港行256GB
當時淨係Check左機身，功能，對下IMEI同Model Number就算數
翻倒黎發現個盒有啲唔對路 而且入面啲配件都唔似原廠嘢
之後就好似上網做Research

睇翻部機個Model Number係MG6Q2ZP/A
而我去查呢一個Model Number搵到既係星加坡既Space Grey iPhone 8 64GB
香港行貨既Space Grey 256GB應該係MQ7F2ZP/A先啱

唔知係我ON9怪錯好人定係我真係中伏啦
我都知買二手中伏係我抵死
但係就算中伏 我都唔想條仆街繼續逍遙法外
宜家WhatsApp左佢冇覆到 打算聽日去報警
唔知搞唔搞得掂呢？

有佢電話 有對話紀錄 有佢個賣物Post既Description

港行機 上面肯定有中文字 唔會純英文

Model Number已經有古怪
IMEI條Barcode位仲要印左啲字係度

機內About Phone Cap圖

Jj插沙圖呢

補多張機內Regulatory相
屌 A1905 肯定唔係香港行貨機

比左錢先check清楚，on撚鳩

認真求救架
平時都有做開二手耳機嘢買賣
但係今次買手機真係中曬伏
錢冇左都事小 條氣唔順先係問題

求各路巴打打救下小弟吖

down個 apple support 睇下load唔load到

我認我係ON9
但係宜家件物品同佢說明唔相同
有冇辦法入到佢罪？
定係要報海關先得？

research 唔係應該之前做既咩？

Download到個App
但係跟著要點做？

睇係咪apple 有保養行機

用到就得啦，理得佢邊度水貨

因為心急想換翻iOS所以冇Research太多
當時Check機見到ZP/A尾
加上機身資料同盒既Data都吻合
然後以往二手交收又冇伏 就以為冇事
我認係我On9啊

佢講到明冇保養
所以Check完出黎既結果都係一樣

買左冇辦法啦

價錢有冇平到先 價錢反映事實
上APPLE保養個頁就知有冇呢部機
睇埋係咪三碼合一

不過其實個型號唔一樣都唔使點check 啦
佢呃你就一定架啦

二手好似不受規管

正如佢冇報税

正常冇保機既價錢
上Apple保養係有見到呢部機
三碼合一有Fulfil到
但係個問題在於Model Number反映出呢部並唔係香港行貨機

樓豬可能要下世小心D

咁佢應該係將水貨當港貨賣
唔係假IPHONE

咁我可以做啲咩？
Anyways聽日都係打算去警局落案先

差完一輪之後我都好肯定呢部係水貨機
但係Model Number都反映唔翻部水貨機本身既Spec（64GB變左256GB）

多謝巴打既意見先
想問下我有啲咩可以做？

上個月太急賣咗之前部iPhone X
宜家又想轉翻iOS等新機先打算買二手

包海關拉9距

部機個改造流程應該係
水貨扮行貨賣 + 擴容
淘寶好多擴容呢D野 都幾平

無咩可以做 睇下有冇講明港行256 iPhone8
有心玩大佢就同佢講 再話咩報海關(? 呢層唔熟)
一係扮唔知用得開開心心 我諗都用得既
不過APPLE PAY唔知用唔用到

佢就係有係個買賣Post度講明係港行256
查完Model Number我都合理推測係換過drive/硬改數值
用就用到既 但目前都係繼續用翻部S10先

我已經WhatsApp翻佢 同佢講明我會報警
佢暫時未覆我
聽日我應該會去落案/打電話先

支持 但點解要轉返iphone
我都用緊S10 開心使用中

原來係打手

咪係 支持SAMSUNG

搵唔到啱心水既Keyboard
外加唔同App（例如WhatsApp，Snapchat）啲錄音都唔會好似iOS咁自動播下一個錄音
Facebook又成日Load唔到comments

Android並唔係問題
對我而言啲Android Apps先係問題

係打手既話就唔會換翻iPhone啦

自己唔check清楚就收貨 當買次教訓

依啲報海關都捉唔到 下次小心啲

你應該用慣左IOS生態
鍵盤有Gboard個D個可以替代
不過自動播錄音我用慣AN都唔慣IOS呢D
所以機夾人啦

以後真係唔撚再買二手電話 伏位真係太多
唯有當買次教訓啦
另外都睇下有冇辦法將條仆街繩之於法

報海關都搞唔掂？
想知多少少

已經用緊Gboard
但係轉Emoji都係iOS快啲
啲黎真係夾唔夾既問題
下部買翻iOS算

咩係假iPhone

其實你有冇打過個S/N 上apple 官網查?

睇相就唔似係假

假就唔係假
係條友水貨+擴容滾鳩你姐
基本上你報警乜都冇用
班友懶得幫你搞
打電話屌佢老母一獲算數啦

你唔介意咪裝個愛思助手, 一插落去就睇得返晒部機原本出廠D 資料同依家吻唔吻合

冇病冇痛就繼續用啦，唔好俾部電話玩返轉頭。警察一定冇心幫你，二手嘢都係會有風險，日常用冇問題就算，擔心就去士多買新機。我肥花買7 plus都係返來先見有光點，日常使用冇問題就得了。巴打開心用啦

擴容機confirmed

冇啦 我當比錢買個教訓
學精啲 以後唔再翻同樣錯誤就算啦

RIP

係咪話99%新二手機，貼左玻璃貼啱啱過保養咁賣？

係就多時係條樂富肥佬，條友好撚多分身ac喺dcfever賣啲鬼機積木機

個型號變返A1863?

一路都係A1863
除左Regulatory唔知點解寫A1905
點都好 伏已中

係唔係樂富肥仔？

全中啊巴打
一開頭我都係搵左個普通Trader先既
係果個Trader話賣左部機我先搵呢條粉腸

我唔知佢係咪住樂富
但係確實係肥佬 另外商品Description同巴打所講既都一致

窮就咪學人生活品味啦

幾錢入手先

再約佢交收打獲佢
年中呢啲仆街呃落唔少

類似呢啲標題就一撚定係佢，條友部部積木機都係咁賣呃左咁多年都係無變，條友畀人叫樂富肥佬係因為佢鐘意喺樂富九龍塘嗰幾個站交收

唉屌 原來係啲長期賣老鼠機既撚屌
唯有當交下學費啦

我都同類似嘅仆街交過手，交易取消仲屌返我轉頭，明明係佢自己有問題

屌 樂富肥佬

樓豬係咪唔識分假機同翻新機

Dcfever班假機 積木機撚 唔係出撚哂名㗎咩 咁都有人俾人中伏

A1863 即係大陸行貨+擴容機攞
算啦, 用到冇事, 下次小心d

換過嘅ssd唔好用，個配件可能有後門嘢

建議樓主換過部 因住過熱小心電池爆炸

之後試過買左部肥仔6splus
用唔夠幾日電池熱到仆街
即刻去街邊收機佬放左佢

屌 我都有考慮過遲啲放撚左佢算數
巴打你係邊度放？一樣係擴容機？

早放早心安
銅鑼灣 apple對出收機佬

好心就apple買啦 又唔平幾多

報警無用架 班人唔會理你
條友臉皮夠厚 死屈話你交收無睇清楚 話零件係你自己換既 目的係想屈佢賠錢 咁口同鼻呦唔會有結果

當俾少少錢買個教訓啦

佢保養換過機都唔會係 zp/a 嫁啦

屌你啊
打拼音？

Sandisk TLC